「和你飛」令到好多旅客對我哋反感

頭先一大班人喺離境大堂度同遊客講咗陣
佢哋話我哋長期咁做只會令人哋對我哋反感
有啲想飛返去歐洲等咗兩日都仲未有得走 因為所有既都係夜晚 啲小朋友都喊晒
有啲又話啲細路喺屋企等梗佢哋
但係啲大陸人就朝頭早返到去大陸 同埋有時嗰啲人都一早走咗 咁樣對上面堆人好唔公平
同埋AA擺明拋個波俾示威者
所以開始咗周圍叫啲旅客一齊去AA度問可唔可以開emergency channels
結果好多外籍遊客都屌爆我哋 覺得我哋用錯方法 和你飛並唔係一個長期嘅手段 因為有好多無辜嘅人受牽連
我覺得我哋要停吓和你飛 因為真係令到好多人都反感
一直以來做嘅文宣都被收皮

係啊一手㗎 睇吓你信唔信啦
利申：成日發夢 歡迎理性討論

光復香港 時代革命

721 811

自己推

811

pc仔

如果阻唔到機場運作既話
不如我地搵個地方鳩坐算啦
唔係既話又影響人又扣分架喇
到時無人支持架喇
屌你老母同雨革有乜撚分別呀?

無錯
雖然香港人已站哂邊，旅客未
旅客既民意我地要爭取
唔好亂黎

嚇親和理非仲有邊個黎backup你地

唔撚係分化 真係俾外國人屌到傻 本身行過去諗住叫佢哋一齊揾AA投訴

遊行我係支持 但搞到我就唔好啦
又係呎啲理論？

唔好阻人
咁L多人機場示威已好震撼

人太多機場close我地都係被動，好事黎
但我地阻人就係我地唔岩

但係阻住機場運作真係令到好多旅客反感
我覺得機場真係相對係安全嘅地方
但係香港嘅國際聲譽亦會因此而受損
你諗下你去旅行無啦啦出唔到境幾日
你都屌撚柒佢哋啦

出埋警犬仲傾緊反唔反感
請善用不推文回覆

10萬人金鍾唔震撼咩
200萬人和平遊行唔震撼咩
結果呢?

我大部分遊行同罷工都有去

無錯
示威者阻就示威者被diu
政府見人多停就係政府被diu啦

人哋係遊客唔係居民
梗係唔想搞到自己啦

不合作運動重點在於不合作
你唔阻運作姐係明知春袋係到但你唔去整佢由鳩佢係到係到無視你
你見人地國家示威會理點影響外國人咩?
烏克蘭人好似香港人咁龜縮一早變左俄羅斯喇屌

咁勇武出黎又做左d咩好有用呀

兄弟爬山

成日講話要攬炒，真係攬炒個個又驚，做乜撚姐

鬼叫唔夠人咩

勇武=阻機場運作
阻機場運作只要多人就得架喇WO?

咁你講下應該點做？

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

唔講旅客反唔反感先
只講嚇走和理非你仲期望有咩人出黎backup勇武呀？

真係9到爆 靜坐係度機管局已經會驚跟住自己停撚哂啲航班 777已經係到又要扮假喊 keep住做有咩問題？乜嘢叫和理非主場？！

係都要行去搞9旅客途人！DLLM真係CLS！

我係現場接機 真係見到南北面都好多旅客同我地反映唔係幾好 有啲係屌埋我地

我就係唔知先上嚟講我又唔係大台
只係聽咗旅客嘅意見反映比大家知道佢哋頭先喺機場入面都好無助好無奈
就算係有一班人一開始係之前我哋亦都係因為滯留咗咁耐而開始批評我哋嘅做法

我唔明點解要阻外國人上機返屋企
有咩用？
今日完全唔似平時示威
我支持五大訴求，支持集會，但不是阻外國人返屋企，甘樣我好難再支持

講有用咩?宜家勇武要求外國人一齊上裝去前線食彃呀

搞得就預左有人屌

而家唔係不合作運動喎

On9.... 甘我不會再支持
利申深黃

你努力啦,我已經唔知你地想點了
入機場唔係阻運作入去鳩坐既話我寧願出去食TG
起碼我知有咩用

反感又點???
最好係佢地國家宣傳唔好黎香港
香港嘅國際聲譽????
係比港共用黎消費
做支共回血金蛋

推

push

我明白我哋要表達自己訴求入去阻住機場運作
咁唔通無辜嘅旅客就係因為呢一樣野冇得返自己屋企咩？
我都唔知道可以點做所以先至想喺度講

[緊急分析]法！不！責！眾！

和你飛一向都係講緊要令機場超出負荷而 Hang 機，
而唔係整停其中一 Part 熄大制

答案
係
因為我地爭取唔到我地要既野
你望下人地外國點,人地會理你班19旅客點咩
唔撚好玩啦

每個行動都會影響唔同嘅人架啦
影響唔到任何野，點樣威脅個政府
每樣野都要怕人反感 個運動點樣成功呀？
一定有人反對，但都有旅客係支持
要堅持落去，唔可以動搖
今日學者記招都贊成和理飛係有效果嘅做法

不割蓆

其實塞機場隔日搞都可以好成功。我地需要外國支持，隔日塞可以解決啲客上唔到機嘅問題，又可以阻到貨運。

飛大陸同大陸人就封 外籍遊容就放

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

問題係連香港市民都反感呀，冇人撐個運動仲點 Run ?

你地到底黎攬炒定搏好感
黎宣傳旅遊業咩

得啦~今日開左好多哩類POST啦

唔好再分化

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

咁而家係唔係人哋滯留咗幾日都唔俾人哋走先
我覺得我哋唔可以迫佢哋留喺香港
佢哋話：「你哋返屋企沖完涼換完衫可以再出嚟，咁我哋呢？」
我覺得唔可以長期每日都咁

我唔理你地覺得佢哋做得啱唔啱
大家既理念同目標一樣 做自己做到既野
兄弟爬山 各有各做
係到互屌不如諗定文宣方向
不分化 不割蓆 不譴責

咁你咪即係魚蛋論lor

邊忽代表香港市民反感???
你話就係???

和你飛本來係向國際宣傳，今次做多咗少少..

不化不割

姑且當你唔係三毛
你同D中立撚有咩分別姐
你做俾我睇下
點樣又要塞機場又要唔好搞到旅客

我唔係想割蓆
而係我哋真係要諗下點樣應付旅客
我哋唔可以無限期咁樣唔俾人走

唔係要分化,而家好多人仲唔覺得有錯，要點醒佢地，以防再有下一次

你睇下呢個post，幾多人講唔比旅客返歸係幾咁有道理
我宜家開始覺得共產黨迫人愛國係好正常

黑警令到好多市民反感

然後呢?

塞地鐵要停，咁塞遊客要唔要停？不如冷靜少少思考，入嚟傾下之後要點做

入嚟冷靜下投個票最實際

頭先成班和理非喺度屌
利申：勇武

令旅客反感係必然既事
有咩可能可以癱瘓機場而唔影響旅客

反感? 手足比人打個時你有無感覺?

我係香港市民，我有去和你飛，我對今日機場阻人入閘感到反感

而家係和理非主場,唔係勇武

係各有各做，目標一致，但有冇成果

不如咁講 你覺得有咩係唔會阻到人
今日點解冇尋日既效果
咪就係因為你班人今日唔出黎搞到唔夠人囉。
知唔知連續踩左五日既人有幾攰？
坐係到咁耐都唔夠人
邊個唔心急？
話唔割席而家一圍隻狗一阻到遊客就割？

非割庶
但影響完旅客 叫班人去領事館幫香港人⋯ 我唔識講
一直以來 我地成功爭取到d咩？ 未撒回 未下台 未有獨立調查
唯一係文宣 外國勢力 佢地又靠咩黎未持我地？
感覺上 好似比位佢地入黃絲係暴徒咁
反而集中針對警方會唔會效果更好？

知唔知點解反感呀，就係有班仆街收工都唔入黎
畀唔到壓力aa
自己諗下點解星期一可以今日就唔得

you were famous for letting the ambulance go, this is not it

：同意塞剩一條check-in櫃檯比旅客

：要塞就癱瘓全機場

理撚得佢地咩

而家個問題係人哋冇得返屋企喎
有老人家又細路仔日日淨係留喺個機場嗰度？

支持*

示威者唔搞機場就天下太平

公投囉你就代表全港市民?????
警畜做咁多反感野又點???
SO WHAT?

你明唔明阻機場運作係冇問題
但由我哋引致而且受影響人士要自己負責損失先係問題
琴日有機管局決定停呀所以咪機管局賠囉
班旅客條氣咪順啲囉 因為佢哋冇乜損失呀嘛
係呀其實今日同琴日做嘅嘢本質上係一樣嘅咋
之但係就係引出嚟個結果同埋旅客感受嘅唔同囉
咁既然有一個可以顧及到更多人嘅方法點解唔用嗰個？
點解要今日起人鏈 由示威者落場阻住旅客？
唔好話乜嘢割席啊呢啲係意見咋
如果你哋覺得外國人意見外國人民以國際支持唔重要嘅話 就咪做文宣啦 好簡單你點解要晒力以前全球登報
就係要外國人輿論傾向我哋呢一邊咋嘛
諗下啦 冇話你做錯 只不過點解唔用一個更加好嘅方法

邊個國家呀？你問返佢當佢個國家有難，人民出嚟抗爭會唔會顧外國人感受？

點解要爭取旅客民意 民意撚上腦？

首先想講不割蓆

但係都要講今晚機場
真係令文宣好難做

本身文宣嘅作用就係想令外國人認清香港發生咩事
我地係受害者

但今日機場、一個和理非嘅地方變左一個私刑場

雖然唔理由現場決定
但都係不割蓆

可惜你玩唔長仲趕走埋其他和理非呢

和你飛唔係問題，停你飛先係問題

正，2014年浸味又出哂來。互屌夠未？到我講未？
1. 今日件事文宣處理，1. 公安, 2. 警察舉槍
2. 機場一定再去，禮貌一定要好，解決方案
3. 民意唔會因為咁小事而逆轉，如果圍一日就驚比鬼佬屌，咁我首先屌哂你地老母，說好的核彈都唔割？
4. 唔好掛住捉鬼，捉左你心入面隻鬼先，警察滲透唔止一日，行動一直好成功，諗下今日點解失敗。

其實根本就有緊急通道,機管局唔放係點解

今日割得咁快
話勇武搞到和理非集會柒哂
平時現場行行企企
狗放煙第一個走先
backup？哈

應該怪點解其他國家仲唔向香港發旅遊警示

香港嘅國際聲譽係香港人嘅回血蛋
冇國際聲譽冇國際留意支持嘅話 一早出撚左解放軍啦
就係因為國際間留意我地 我哋先冇咁辛苦
雙刃劍嚟嘅呢一把係

做繼續做，但老實講點都要放一放人走，唔好連續咁做，遊客點理解都冇都冇理由要人連續3日走唔到掛？

佢哋過一兩日飛到返屋企
再隔一排就唔撚care啦
你估佢成世走唔到咩
兄弟爬山
咪撚再叫人唔好呢樣嗰樣
有咩比機場更好嘅辦法你講吖？

分別係我地可以隔日做，call齊人先做
星期一咪好成功，唔明點解樓主覺得有一日阻唔到=之後都阻唔到

就算佢地支持我地都唔會番自己國家之後叫佢地個政權幫我地
反而我地累到佢地，佢地就會叫人唔好黎香港成功打擊旅遊業

不過拎左boarding pass但又入唔到閘上機結果no show蝕左張機票錢嗰啲就慘啲喇

用D 招高明少少，就算你人少，只要你唔好塞死，只係令入閘速度減至 10-15%, 以機場運作既模式，已經可以做到同樣效果，同時亦可以避免同旅客有衝突

明你意思

咁塞地鐵/擋紅隧都有好多人反感
樓主點睇

根本一開始概念無問題 接機又好 到琴日塞入境大堂成功癱瘓機場運作 唔知係政府有意定無意咁做
反而推動都一班前線走去阻人走 再停止機場運作
我唔評論成件事有無鬼做野帶緊風向 但係咪真係要日日搞到人地走唔到 好似禁錮緊先

唔該屌左英國班為加薪全日罷工嘅人先

我咪講咗唔知點做所以先至想同大家討論
頭先同10個遊客講左10個都屌鳩我哋
唔係話唔需要付出代價
咁點解遊客要付出代價啊？
如果我哋要一直阻止人哋離開我哋咁辛苦建立出嚟嘅國際形象就咁就冇咗啦喎

入機場原意只係向國際宣傳
但係琴日癱瘓左一日之後大家就開始掛住癱瘓了

其實唔一定一黎就block晒成個機場
可以分幾日升級 block嘅範圍越黎越大 畀人知道會block機場 遊客又可以plan好行程先 遊客怨言都會少啲
佢地有時間改行程 到時責任就唔喺我地度

一開始講日日->隔日->5-日
唔好倒退啦,要做就做到盡

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不分化 不篤灰

冷靜一日

停一日 檢討下有咩改進 唔係話永久停呀

721.811

好正常的想法，我覺得好多年輕的都重未strike到個balance出黎

好多時唔係港豬鍾意番工，而係生活迫人，好多時人地真係手停口停架，所以點解啲不合作運動個民意反彈咁犀利

或者咁諗，唔阻都阻咗，大家不如當係同政府下戰帖（？）

我哋唔係只係識俾佢哋撳住嚟砌，我哋係識嬲，識反抗，仲有本事搞彎佢哋最重視嘅經濟！

但，如果搞埋今日就停，當試水溫？

而且機場戰仲未完要睇埋今晚係會點完結先⋯⋯

係手段呀.

大家目標都係停左個機場. 但係唔係亂撚晒壟. 好似尋日咁, 坐撚爆個機場, 佢咪又係要停. 洗撚攪咁多野煩眾憎, 仲要俾位人地清場.

d 差人尋日無原因清場. 今日有囉.

唔好直接阻遊客上機
其他cancel delay唔關我地事

機場真係有乜好勇武姐
你企係度被動咁塞係一件事
主動唔俾人入係另一件事
和理非人多就自然夠做啦

烏克蘭可以唔理外國人，但香港人老實講冇武力一定係靠外國人，之前登報做咁多野唔通真係冇用咩

而家唔係割蓆
而係我哋要諗下點樣維持外國對我哋嘅支持
點樣吸納更多嘅人支持我哋嘅運動

真係人多先搞 唔好主動塞旅客 人多令機場自己癱瘓 可以唔比旅客屌咁癱瘓機場嘅 點解一定要揀塞旅客咁癱瘓？

一係放工時間 一係星期六日
求下大家認真諗下

好奇一問，點解唔圍港豬澳大橋？

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

根本好多入去目的係癱瘓
琴日癱瘓made 到幾多noise
直接地向國際宣傳

Exactly
琴晚全世界個方向係屌AA 因為係佢落order
今日係手足塞路 個責任去左我地到
同埋諗下 班旅客可能係連續2日都走唔到
係你都嬲啦
唔好將佢地既諒解take it for granted

如果今日係一開始係接機大堂和你飛
入晚放工大軍黎到 因為人數已逼到無位排隊既
情況差好遠

反感咪反感囉 咁有效我真係wfc啲旅客

agger
點execute 都係一個學問

你有個政策 由林鄭去推 vs 薯片去推 已經差好遠 咁都係同一個idea 姐

係咪有旅客支持就可以fulfill五大訴求？

就係冇成果 先至會令到行動不斷升級再升級

咁咪好 預左 泰國個陣咪又係咁

奴性重到。。仲話時代革命，阻一阻人就好似道德潔辟

你睇埋最新reply 我個個先啦
反對你哋直接阻旅客嘅原因寫晒㗎啦
今日直接咁宣傳嘅嘢唔係我哋本來想宣傳嘅嘢

當你真係塞到機場成個禮拜冇旅客走到
咁又點?

旅客返唔到屋企就會搵大使館幫手
再由大使館叫香港政府去將機場回復正常
而明顯源頭係示威者

咁既情況下警察點清場外國都冇聲出
同時我地輸出既唔係文宣而係示威者既負面印象
送人頭之餘又輸埋國際形象
唔係一舖清袋係咩

俾遊客屌就應該話俾佢知，你應該屌㗎係香港政府，唔好搞錯對象，當然，我覺得唔好做得太盡，免得失去太多民意，我支持長期去機場嘆冷氣，但係可以休息一兩日再去，打游擊持久戰

唔要外國民意咁一路搞眾籌登報做嘜？
同埋爭取多啲人支持總好過犯眾憎喎

agree最後個段

日頭文宣
夜晚塞爆!!

無點既,佢唔回應咪一直塞LO
唔係不如唔好叫不合作,叫超合作運動啦

遊客正正就係想要呢啲野
佢哋唔想再支持我哋係因為佢哋離開唔到呢一個地方

我又唔明你到底係想政府回應五大訴求
定係要同政府玩作對 明知咁樣做得失
都唔成正比 你塞機場比外國人屌 失民意
政府係有金錢損失 但示威者形象損失仲大

外國佬機場罷工都阻人啦
又係咁罷，仲靠人
罷工係對準政權，唔係擺姿態要外國人幫我地
自己香港自己救
法國佬、英國佬都癱瘓機場，唔見佢地話驚影響形象
因為人地從諗唔驚，人地會自己爭取到

夜晚塞爆咁去歐洲嗰啲航班永遠都飛唔到囉

佢地唔支持又點？ 返屋企訓教咪唔阻囉

我地付出既代價仲唔夠多咩？
6條人命 700位手足
塞機場你話比遊客屌
塞鐵遊行佔路又話比市民屌
咁不如你講下我地可以點？

我淨係想講
好失望
點解你地講得出不割 但又割得最快？
平時塞路都係咁啦
比得一架車過你就要比埋後面啲車過
咁塞乜野？
阻到遊客既 我地都係咁say sorry
解釋返咩事

如果你真係手足
唔該唔好淨係識話其他人做錯
小小事就割
可以有禮貌地提出改善方法

//當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//
梁天琦致香港人的信

形象食得架屌
唔好撚笑死我啦

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

學撐警班撚樣咁撐到底呀 屌 不割席

大使館咁撚理佢哋啊

認真假設吓如果自己去完泰國旅行，諗住搭機返香港嗰陣被一班示威者block咗機場返唔到香港，即使知道班泰國人爭取民主，但係返唔到屋企你都會嬲喇

有啲香港人唔支持民主運動係佢哋on9，但係外國人根本冇責任去投入香港嘅民主運動，正如你當初都唔會特別對法國黃背心運動有太大感覺一樣

所以起碼俾返啲時間俾啲旅行嘅外國人返屋企都好呀，之後都可以話「嗱我俾咗時間你哋走㗎」嚟做藉口

唔打民意牌，登報黎把托？

反感咪好囉以後唔好黎香港！如果唔係點攬炒呀！

但升級完都冇成果，不如試下轉下方向

人唔多咪又屌人好散水？

唔割不過要其他人都撐我哋啊 真係靠文宣

都係果句

你搵樣野係幾萬到幾十萬或者二百萬人一齊做，但唔阻到人既野比我睇下

咁我就讚成你個反感論

隔日塞得唔得呀
平日文宣
Weekend 人數塞又得唔得呀

又黎民意撚

仲要係外國民意撚
結論就係返屋企念力抗共

就唔阻人唔會比人鬧唔會受傷贏緊掌聲啦
諗起都爽呀

同意

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

唔完美 可接受

喂呀，人地外國遊客係無義務為咗你香港人去爭取民主自由五大訴求架。將心比己，你係遊客俾人block兩日返唔到屋企都嬲啦，block住唔俾人走係好不智，比哂啲子彈俾對家，佢地依家有好多遊客不滿片同機場衝突片喺手瘋狂播。嚇走哂啲和理非，無人backup勇武場運動係一定會輸。

好支持運動，但唔可以被仇恨衝昏咗個腦，可唔可以聽吓天琦講。
唔割，只係希望可以檢討吓點拆。

無知一問
泰國係點

Push

不如唔好WEEKEND喇
紅日塞算啦
不斷固步自封笑撚死人咩
革命?
你當係WEEKEND活動呀?

和理非唔出黎，得返勇武，拉拉下就無人啦
人多先安全呀

呢一場運動如果冇外國既支持一定會輸
就算佢地唔支持唔好令到佢地反對
雨革係香港內部發生未接觸到外國就已經輸左
和理非及勇武同樣重要

其實正常

有啲人難得攞到假, 用哂錢同時間訂酒店機票plan行程
有啲人要出trip公幹傾生意
有啲人趕住翻自己國家
有啲更加係只係喺香港轉機, 冇港幣冇book酒店, 就連想喺機場過夜都做唔到

其實已經out咗focus, 由散發消息變到阻人生活, 個程度完全唔係塞港鐵可以比較到

只係阻大陸人

泰圖係示威者嚇到機場關閉
香港示威者係自己人屌緊自己人阻唔阻閘口好 笑到仆街

雖然我P牌但我想講
我認同不割蓆 呢次都唔會割 唔好再屌人乜撚乜撚
但我想講我地要記得天崎講嘅 唔好比憤怒沖昏頭腦
要謹慎諗清楚每步棋嘅效果
唔好令唔割蓆嘅手足兩面不是人
搞機場係好牌 但同時做唔好都係好壞嘅牌
所以我覺得應該傾多d有共識先去做 唔駛出咁密 就算1星期1次對正苦都好大鍋
唔係就好似今日咁炒曬車
利申 尋日有去機場

你可以咁諗
大家其實目標一致
你想因為你擋住而上唔到機 (今日)
定係因為你企係度逼到AA 要cancel flight (琴日) 呢?
結果一樣 但係原因不一樣 咁個矛頭就指向 AA
目標達成 又冇手尾跟 super!

源頭係林鄭黑警,
塞地鐵都唔好做啦

如果有set deadline先再進一步行動 會合理d!

幫推

咁我地抗爭，係我地幫我地自己爭取。
但唔可以否認，我地的確違反左法治，但呢個唔係重點。
重點係佢地都係受害者，無可否認係俾我地阻住咗。
我地道歉，俾佢地見到我地有擔當，更加可以贏佢地既票。

同埋政府要道歉既係同我地道歉，政府搞左個咁既局面出黎係好錯，但決定要用機場牌既係我地。旅客都係我地所衍生既受害者，我地用一個最有禮貌既態度對佢地，係幫我地自己贏票。

人地外國有幾個機場嘛

係咩撚 有個鬼妹旅客同我地講good job

講真啦 一開始咪係為左癱瘓機場先搞
其實預左會有呢D畫面

頭先有個外國人屌我
話已經㗰咗好多錢reschedule

要機場運作正常可以 唔該政府比番五大訴求我地 呢個係政府問責 唔好賴係百姓問題唔該 要受壓既應該係政府 而唔係人民

好多即係幾多

冇人話長期，at least 今日試左唔同野
今日引起左人關注，怪就怪林奠同政府
冇一做運動係唔阻人架 la

下 咁就嚇走
又話核彈都不割？
依家小小割就割
雨革又係咁 依家又係咁

傻仔 外國成日strike晨早慣啦，阻你幾十幾百人就一鋪清袋？

有人話係要輸出革命啦
你去旅行見到人地示威你會記住返去幫人咩
唔會LO
我都唔明在乎呢D做乜

推
要俾全世界睇到香港示威者和平理性
香港政府同警察先係濫用暴力嘅一方

五大訴求 缺一不可

你自己望下, 打到而家, 係因為一路有supporter.

雨革收皮係去到最尾, 根本無街坊支持, 佢地最想你快撚d 走. 警察清場, 當時有無街坊出黎屌警察? 無囉.

冷靜d 諗下, 香港要成功, 係無可能靠我地渣把遮同帶個頭規會贏. 你係實要外國撐你俾壓力中國讓步. 你係要有supporter 等佢無得清你場.

點解一路講和理非同武勇決一不可? 就係因為武勇打完, 要和理非做文宣. 你對準政權打, 火系魔法師有無街坊屌? 你而家target 左一d 唔係香港人, 又唔係狗, 又唔係政府既人. 你點撚樣解畫.

幫推 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

人哋strike完全唔俾遊客走？

要檢討但唔割席
民意係自己爭取架
真係理性少少

外國人屌咪好囉，之後會搵大使館幫手屌、出旅遊警告，迫政府出黎面對

唔通鳩坐、唔影響運作就有用咩

同埋屌還屌，你泰國、菲律賓咁撚多局勢不穩旅遊警示，完撚左無事後咪一鳩樣咁多外國遊客去

日頭飛啦
夜機去歐洲係因為時間靚
你頂到佢一日8小時晚上down time已經有排頭痕

你塞鐵塞香港人 塞機場塞外國人
人地本來就冇義務陪你玩

同埋香港得一個機場
你連塞幾日人地真係幾日都唔會返到屋企

我都係支持勇武
但你都要比返空間人架
你都唔係日日塞紅隧啦
又唔係叫你乜都唔好做

Sorry唔割

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

其實我地好需要外國輿論
輿論係我地到，人地會關注變相監察緊港共政府
但輿論一轉
佢地會覺得我地比人咁鎮壓係岩，到時冇哂noise 冇哂外媒關注
咁我地咪會好似武漢咁，死左都冇人知

佢對香港有好感 對我哋冇幫助

又黎講民望重要係嗰啲係幾日內可以離開嘅旅客

唔割，唔代表可以咩都做得

旅客嘅民意幫到我地啲咩？
但如果阻到佢，佢去大使館幫屌，然後大使館屌政府，咁就幫到我地

咁你冇理由迫其他國家嘅人同我哋一齊付出代價
佢哋冇義務去支持我哋㗎喎

對香港冇好感 場運動又唔會有太大差別

又話攬炒嘅？講架咋？

盡到國際輿論彈番去覺得示威者阻住晒都要繼續？香港冇武力，唔靠外國同成個共產黨打可以贏？
之前外國登報唔應該做？
攞番個啱嘅平衡，對港共構成最大傷害唔啱？

我明和理非都有出黎都係手足
咁點解勇武一做野就割哂席？
咩叫嚇走哂先
可唔可以支持下手足做既野。
唔係下下屌黎屌去
你可以禮貌地提出下次可以點改
但唔係一有咩事就即刻割席呀
真係會好失望
我連續踩足5日
已經好攰
打開連登仲要見住成版都屌緊啲手足
求下你地啦
團結小小好冇

阻住機場運作係目標
但要好似星期一咁 由AA自己講話取消航班
而唔係自己人出手阻旅客
今日做唔到效果係因為唔夠人
唔夠人就算 再文宣過 如果自己出手阻人就比到位人入

想問震撼 對成件事有咩幫助？

今日去真係有好多旅客屌
覺得依家都係集中818好過

香港得一個機場
如果外國有國民因為呢件事長時間返唔到屋企既話
會要求香港政府幫手令機場回復正常都唔出奇
令警方可以合理清場係得不償失

仲有，後生先咁同你地講
問下長輩丫
9秒9同你割啦
200萬後生仔女咩

人地做得衰代表你可以做衰?

外國人係唔會屌我地
佢地係會屌香港政府
呢樣正正就係我地想做既野
向政府施壓呀！

利申善用不推文回覆

佢地最多罷工 邊似今日直接阻旅客呀

港隊出去游水都想阻真係on9左啲

人多都係因為示威者多
最後旅客咪又係怪罪示威者
佢地根本唔會細分係政府主動停定示威者阻住
佢地只係知自己搭唔到飛機 就會屌
That’s all
所以唔好再咁潔癖啦好嗎

咁你有冇義務去支持手足做既野？
定係因為勇武做既野和理非唔中意就要割？

咁會唔會對香港發出黑色旅遊警示？
因為來到香港分分鐘走唔到喎？
旅遊業對香港經濟咁重要，咁香港經濟咪仆街囉
咁香港咪會玉石俱焚，粉身碎骨囉？
其實大家唔係想攬炒架咩？

咁登報黎做咩呀
唔要民意喎

仲有香港人民意呀

我一開口就係不停咁樣say sorry
但係無奈嘅事阻一日唔緊要
每日都係咁又令佢哋又返唔到屋企嘅
佛都有火
我真係唔係嚟割蓆 我想將佢哋嘅諗法反映返比大家聽啫
我覺得可以暫停一至兩日繼續

核爆都唔割

阻到遊客咁又點呢
佢屋企比人野劫 你叫救命/反抗
你鄰居覺得你嘈 要你收聲 你又真係收聲...

對佢地黎講 香港只係過站
佢地生活冇我地咁苦佢唔會明白係好正常

所以唔需要太在意佢地..
你比人打劫佢都唔會care

白撚痴既，影響唔到人我癱瘓黎做乜？有咩去搵領事，再同香港政府施壓，依家搞革命呀，盡地主之誼呀？

明日便是道歉日
為受影響既旅客致歉
起碼佢地條氣都順啲

又話咩攬炒攬炒 依家唔係最好咩

反感就叫佢地番到去叫佢地國家發旅遊警示

咪講左囉

聽日快d和你飛 sorry day 補鑊

再用日頭文宣 夜晚塞爆 逼AA cancel night flights

咁d鬼佬第2日走得 又可以逼死AA半日

仲有唔流諗捉鬼 大家和理優坐係度 鬼點扇動都冇用 政府就係想你失控同分割之嘛

咁到底個目標係成功令到機場停飛定要旅客既同情同關注？
二個目標點都有衝突
就算成功停飛 旅客會有錢賠
但都係影響左佢既行程 佢地一樣會反感

我就點都不割

我有義務去支持手足所做嘅嘢
因為香港係我屋企 我愛香港
咁人哋呢？

離開機埸，走出街頭，好多義士可能又要送頭

想放大示威者影響

同意停

咁而家反省下得唔得呀？
一個二個見意見唔岩又鬼又分化又割蓆

老實講點解香港唔出老解 係因為香港係國際城市
外資中資都要經香港走 港共點無底線都要顧下國際形象 而家示威者有民意有爭取民主形象黎撐 政府唔會明目張膽搞 但如果示威者真係暴徒化 狗有政府撐
我想問示威者到時搵邊個撐

英國好似罷晒
其實冇成本好難

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

塞機場阻到旅客，所以我地唔值得擁有民主？

咁本身入機場就係因為佢國際影響力大先入去 從而迫政府回應
依家有影響反而唔應該繼續做?

你係咪係平衡時空? 你望下d 外國記者講緊咩.

知唔知現時咩外媒一路撐緊香港? CNN , BBC 個d 呀. 你而家講唔撚理佢地, 有勼佢地屌? 係唔係歪左?

尋晚機場一樣停, 係唔洗用呢d 手段. 亦無人屌. 結果一樣, 但係手段可以做得好d 唔洗俾位人入呀.

想問勇武又幫到咩手呀？

外國可以幫手做國際壓力丫嘛
唔係登報黎做咩

我只想問 比起癱瘓機場導致嚴重經濟損失而逼使政府回應訴求重要啲，定係爭取呢兩日冇得飛嘅外國人嘅民意重要啲？俗語有話求人不如求己 更何況遠在外國嘅平民？你地期望佢可以點樣幫你逼使政府回應訴求？

...你阻外國旅客會失香港民意？香港人幾時咁大愛

留返張皇牌，下次set完死線，三罷再入機場

量力而為你識唔識，唔係要不擇手段呀
不擇手段的話，你同政府有咩分別呀?

直接同間接好唔同架
直接100%被屌
間接50/50

今日無啦啦阻lift阻人入禁區行動升級好突然
希望最終能夠化險為夷

你呢D唔係叫量力而為,叫固步自封
贏就要博,就要不擇手段
唔好拎住呢D道德潔癖黎革命啦好嘛
咁有道德潔癖既話你收聲比D做野既人去做啦好嘛

塞通道就遇左。。今日D行動太失敗

同意
搭飛機唔係搭地鐵
走咗一班係好大鑊

人哋一個18歲英國小朋友
點解唔俾佢返倫敦？
你覺得你唔俾佢返倫敦留佢係香港就有用？佢就會討厭林鄭？我係佢嘅話我會討厭你班示威者先....

睇住黎聽日肯定外國人大做文章⋯到時冇晒民意支持就收皮

今日根本就係輸晒....
可唔可以理性少少行動...
利申深黃強烈反支那港共

屌你call 齊人之後咪目標達成散水

你阻住佢 對個運動有咩好處先
唔好又拎尋日咪一樣阻到人嘅講法
尋日係民航宣布。今日係示威者自發阻人登機。

你呢種無差別影響他人，同班犬無差別打人捉人有咩分別唔好話呢個時候仲企咩道理高地。唔阻人地返屋企關道理咩事盲目不分化不割蓆唔等於可以合理化自己嘅錯誤行為

唔好再特登阻住旅客上機啦
我地個目標係想佢地spread件事出去
宜家係變左自己人打自己人
我地唔係為分化架 機場抗爭係一定有啲限制
唔想分化 但機場呢場好牌唔可以失
一定要好好部署同計劃

我想攬炒啊
咁我哋比人哋返屋企得唔得姐？
冇可能一直困住佢哋喺度㗎
我哋再塞爆機場都冇飛機可以降落啦

塞機場根本唔係一步好棋 行錯就算 唔好再錯落去
求下大家 唔想場運動變質

on9 是但加句嘢就想分化？

呢度係香港，有好多離地/中立，我地要避免將呢班人送去對方陣營，
同埋人地英國唔係靠乘客幫佢地，我地要靠國際幫我地

而家場面好肉酸好難睇
明天報紙又暴民咁鬧
藍絲又有水抽
黃既又俾人串
旅客又覺得我地無理

但今日勇武，有咩得著先？

之前搞不合作運動又話要顧及香港民意，
好啦話晒自己友
跟住又話要輸出革命等大陸人撐我哋，
都已經覺得戇鳩
依家仲希望得到埋全世界嘅認同
做乜鳩啫？
耶穌都冇你咁大愛

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

總之空氣示威，唔好阻到人就最好

不割呀，唔好成日批評手足

不合作運動點都影響到人
一個顧形象一個顧成效

以後討論點改善，而唔係責怪

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

就算旅客支持又點呀？佢地會返黎支援你地咩？對件事0影響力

有人話遊客冇義務陪你地抗爭
乜撚野邏輯，咁你返屋企對住部電視抗爭算啦
因為你塞港鐵有d想返工既人夠冇義務同你抗爭，咁你係咪唔塞呀？

切身處地諗下
假設去秦國啦
你check in左，點知紅衫軍拉住你唔比你入閘，所以班機飛走咗
你要重新買機票加搵地方落腳，保險唔claim
如果轉機仲死，全部買過
因為你check in咗唔飛係你自己既問題

你未check in班機宣佈取消，
最多即刻去嘈航空公司叫佢賠錢賠餐券，安排幾時有得上飛機
保險有得claim

我明白癱瘓機場係好有用
但係方法真係要再檢討下。

但係喺國際上比人屌真係好?
起碼就今日睇輿論上明顯失敗左
尋日係民航自己停 今日係示威者阻人登機
連外國記者都唔認同 得黎既係負面既國際影響力阿

同意
就算係同一陣線
做咗事我照樣鬧
今日做嘅事吞槍自殺冇分別

阻人返屋企猶如殺人父母
人哋憎你，自己目的又達成唔到

agger 中間同溫層不何失去
只可以講獅子山精神嘅後果

我成段 冇提及勇武
分化撚？
成日掛撚住想要光環
真係抵香港輸
記住你冇分輸左個香港架

不分化 不割蓆

問題而家好多今日去左機場既人覺得佢地做法冇問題
呢個炸彈唔拆左佢，今日發生既事日後仲會陸續有黎

對旅客黎講唔會唔同
佢地只知去到機場自己上唔到飛機
然後抬頭就見到一堆黑衣示威者
無論咩方式
佢地都會屌示威者

( 緊急文宣) 請英文巴絲立刻到各大國際傳媒live 解釋剛才事件

屌 外國人民意關我撚事咩

推！
今日輸得好勁，到左接近夜晚完全變曬質。
唔係分化，只係分析

今日機埸行動「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

到底而家係「和你飛」還是「停你飛」？
唔係講好機場係玩和理非賺光環架咩？點解而家變左倒塞機場？
各位經過811嬲到爆炸，但都唔可以失晒控架！咁會輸架！輸民意輸國際輿論，外國領事就離開機場唔會再加持架喇！

本身就ok既

入機場初衷係咩？
1. 拉攏旅客
2. 向海外宣傳，旅客代宣傳又好，傳媒影相放上去又好
3. 勇武派可以休息，但仍有示威
停飛係Bonus

我覺得少人既話就唔好隔硬佔
一來唔可以令機場被逼停航 自己隔硬阻住人上機真係幾難睇
二來 冇咩作用
因時制宜

笑撚左
又係成效同道德問題

你睇班狗就知

要成效就無道德可言

旅客反感咪反感

佢地係香港人咩？

佢地會比中共逼害咩？

最後咪又係我地比人逼害

你話影響到人地就一定
韓農一樣影響到香港
人地亦唔洗日日ＳＯＲＲＹ

只要事件過後 香港人成功
冇人會怪我地

請大家想一想

問題係冇效，機照飛，民意又失

agger
希望文宣可以補救

我想講如果係咁我地登報做咩
外國記者嚟採訪做咩
聯合國出聲譴責香港popo做咩
外國點諗關我春事咩

唔割！
但大家一定要冷靜！
都要尊重番和理非活動，唔係和理非既活動就無意義

今日係我地主動阻人，同機管局自己停係唔同既
唔阻都阻左，善後工作要做番好！

我覺得唔需要停，但之後既機場活動真係要和理非
聽日都需要向遊客講聲唔好意思

今日有唔好既地方就改善！做得更好！

612 721 811

真係需要檢討啊，大家好唔冷靜，只會俾紅媒，國際覺得我地有問題

呢d叫 collateral damage
唔該唔好吓吓用'外國人'三個字就要怕喇
呢度係我哋屋企，唔係佢哋屋企，OK?

問題而家前線唔聽呀

不分化不割席
講撚到口臭

正視聽

「有片為證」黑警追打無裝女子 反被圍

AA話唔係emergency situation 幫唔到佢哋
全部人塞死晒

活學活用

行動之前可唔可以理性少少
最初都係同人哋講講香港發生嘅事
依家就係唔俾人走唔俾人返屋企

完全係自我倒退

唔係自己人我點會有決心鬧醒你地？

苦口良藥唔該你哋聽下諗下
我唔係要割蓆，係為你地好，行錯方向到時只會同五大訴求越嚟越遠

登報係等更多人知香港發生緊咩事姐
但我唔明唔癱瘓機場可以點對政府施壓
你有無方法？

正解

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

當場有外國人屌話白白睇住架機final call，然後即場買過張機票返美國要過萬蚊
個下我都唔知點應佢

我覺得要搞清楚一件事先，我哋係要 和你飛 定係透過機場去癱瘓經濟，如果淨係宣傳五大訴求，就要拉攏遊客市民支持，唔好阻人出入，如果係癱瘓經濟，就唔需要理會遊客感受。宣傳話梗係和你飛，唔係唔俾你飛，我有時都好亂，行動升級得太快

唔屌爆我地邊有noise

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

大陸人就係咁諗
外國罷慣工唔係

阻人唔係問題，係手法有問題，今日下午已經有其實可行方案，機場前線死都唔聽，一直堅持自己個有問題方法

到時美國唔通過民主法案
冇人幫你
你唔使旨意香港有將來

想問問有咩抗爭係唔會影響到人
唔影響人既抗爭仲可以叫抗爭？

阻下人上機其實有幾勇
唔知以為佢地爆左個機場

完全係輸晒
晏晝開始阻人返屋企阻人上飛機已經錯晒

#因為係自己人所以先要鬧醒你地，唔俾你地行差踏錯

同意！
增加支持我地既人，而唔係阻到佢地

我個人唔覺得今日有咩迫切性需要行動升級

佢哋反感咁bbc wsj會點寫我哋？
我哋即刻由和平示威者變晒一班阻住人走嘅仆街

呢樣係要犧牲嘅野，
你搞遊行一樣帶黎唔方便，
你要抗爭就係要帶嚟唔方便，
你就係要擺自己嘅利益喺人地之上
所以你可以做嘅只有道歉，
因為你的確對人唔住。
你而家只可以揀，
你嘅利益 or 佢嘅利益

撿查機票，逢識中國的airline

我覺得我哋需要反省

me too有對澳州couple屌撚到我上天花板
我都只可以say sorry。

唔係要怕外國人, 係我地同黑警武力差太多, 同老共差太遠, 係公平情況下我地冇可能打得贏. 咁你可以點? 咪要搵外媛lor, 搵外國勢力, 搵trump trump搵英國, 唔係咁樣攬炒巴搞咁多樣做乜呀???

唔好話淨係阻到遊客
係外國想返香港既香港人都返唔到

唔好同外國比，人地唔需要國際支持，我地需要

佢哋冇責任亦都冇義務去犧牲自己嘅利益

認同嚟做乜撚
兩個月嚟咁得外國人稱讚佢又幫過我哋啲乜？剩係譴責 零行動，將來都唔撚會幫，又莫講出兵
暫緩同壽終正寢都係勇武自己升級得返嚟嘅結果咋

唔駛理旅客，旅客多數普通平民，有冇佢地支持都唔重要，佢地根本唔care香港，我公司班expat當鬧劇咁睇香港既事，我着黑衫佢地會笑鳩我

而加係要爭取外國政府同政黨支持，只要香港人一直係下風位，政府繼續有暴力鎮壓，外國白人政府政黨就會遣責政府，或改對港政策

想討好全世界既諗法太理想唔實際

阻住個機場抗爭完全冇問題
但係你特登阻擋人哋返屋企，完全係弄巧反拙，幫唔到自己又搞到人哋憎你，同自殺有咩分別

你睇下 烏克蘭果時 d記者寫乜啦

當件事過左 仲會有人理咩？咪撚玩啦

尋日

去到冇嘢好輸都仲要諗旅客感受呀？
有乜嘢抗爭有乜嘢遊行係會唔影響人㗎？

你無阻到旅客返屋企？

係我都鬧
阻人返屋企有咩用

#唔該你哋醒下阻人返屋企係冇撚用
#用下個腦唔好好似支那咁戇鳩

其實唔帶嚟唔方便，
所有機都如常運作嘅話，
你想點比壓力政府？
你唔摙佢春袋，佢會睬你？
所以而家個問題係，
到底你願唔願意犧牲人地嘅利益黎達到自己嘅目的？
你唔願意嘅，可以返屋企訓覺。
你願意嘅，可以同佢地道歉比佢地屌，但同時繼續帶黎唔方便。

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

做被動 不做主動呀

停哂飛都唔叫阻到人？

唔係光唔光環問題

咁怕事既香港人都去到罷工，同家人炒大獲
太勇武好多人受唔起
入立法會我講到口水都乾
沙田反打警察又講到口臭
無啦啦搞旅客長輩級受唔起，我都解釋唔到有咩好
我識既前線都唔支持，唔識講

我又想反問你
我地自己爭取爭唔爭取到先
而家進展係0呀

同埋情況唔同
我地武力上真係打唔贏中共。

開一條小路比佢地，有咁窄得咁窄，等佢地無得屌，純粹慢
前提係機場要夠多人，唔洗要手足好似今日咁去主動阻人上機

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

無話唔可以癱瘓機場
但被動式好過主動

係，所以我地係要甘願比佢屌
我地就係要犧牲佢地黎爭取我地要嘅民主，你仲未明? 如果你唔犧牲佢地，政府冇壓力，你就唔會得到你想要嘅民主。

咁示威者成日示威搞到好人開唔到鋪、做唔生意，搞到中央唔俾自由行落黎令好多酒店、零售生意受到好大影響，就黎炒人，你驚唔驚佢地反感呀？

唔係個個請到假/辭職日日黎, 而果班亦係和你飛既主要TARGET
你要勇武/強硬既，唔該去返市區，唔好騎劫和你飛

市區果套唔岩和你飛用

我覺得當前嘅短期目標係文宣
過咗再諗長期目標嘅方向

拉住唔俾人上，和理非做唔出

真
寧願做被動 因為多人所以成功塞
又唔洗比位人入 一舉兩得
做主動真係影響好多旅客
本身目的係想佢地傳啲信息出去
而家正係得啲負面印象比佢地
唔覺得搞到越黎越多人討厭我地係好事
我地而家就係需要更多人既支持 有更多既力量
咁先成功

啱，而家當務之急係比壓力港共，
你唔大力揸爆佢春袋，
咁同雨革嗰陣有咩分別?
訓多三五個月街等清場

入去個重要係要解釋俾外國人聽香港發生咗咩事
你淨係話外國人反感
咁你有冇去努力解釋
Rthk有個外國人受訪都話知有protest但唔知抗議緊咩
咁唔係賴文宣唔夠定咩 係你有發現外國人反感但你冇去解釋冇去試呀

所以我哋需要其他人嘅支持

其實香港有旅遊警示
佢自己都要負責任
同埋 要癱瘓經濟塞機場
係一定會阻到人 冇咁嘅覺悟就唔好出去
人係自私 外國人唔係聖人 佢地係一定會屌鳩你
香港廢老平時都係咁屌你啦
請堅信自己信念

我覺得最多搞兩日,因為D人真係走唔到 , 要比佢地走

旅客幫到我地啲咩？

林奠呢招叫借刀

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

我都唔明
同埋而家咪又送頭時間囉

昨日和理非KO機場咪幾好

唔好唔記得9月有個人權法案阿
香港人冇軍備人又唔夠多
要長期勝利真係唯有靠外國咋

我宣佈以後集會去大家屋企樓下公園鳩坐算
大家winwin雙贏 以後香港樓價高呀
被減薪 公司突然裁員
香港物價去到一百蚊包檸檬茶
都去公園坐到要政府過黎跪我求我

起碼聽到香港人示威嘅時候 唔會係反感而係支持囉
世界各地嘅連儂牆都唔會俾當地人搞
如果係你示威而周圍嘅人都屌爆你你會有咩感受？

問心有幾多人係主動去同外國旅客傾計解釋先

唔割
但今晚好怪 為什麼那麼容易鬼走到出來？
來來去去都只得幾把聲在叫 好煽惑人的語氣！
係人係鬼在挑撥自己思考一下

我覺得今晚之後 大家要有共識或守則 當下次遇到鬼的情況怎樣處理呢？

大家要有心理準備 因為以後會有更多此混亂情況出現！

大家要有共識 遇鬼怎處理？

我建議唔洗圍 拍低証據 唔好聽人群中的鬼煽動甚麼的！

共產黨 無所不用其極 我們要智取！

利申
不割 但要學精 兄弟姊妹 小心 對家好撚陰險！

攬炒就係咁㗎喇，
阻住遊客, 相比起追求自由, 實在太渺小喇

和你飛係爭取唔到呀，但起碼冇被人口實
咁而家係機場阻人爭唔爭取到丫? 我只係見到你地爭取到警犬入黎清場

同埋我哋要改善我哋嘅策略

佢地唔會諗架

其實都係將心比己
你出去玩但你因為其他國家嘅政治問題搞到你兩日飛唔到
啲遊客都要返屋企人哋都有工返
我哋依家係想引起國際社會嘅注意
令佢哋幫我哋手 但當咁樣令到其他國家嘅人反感
你又想人哋點幫你呢

其實你又想討好旅客，又想要民主
冇得兩全其美，你只可以揀一樣

唔係話所有機運作到
cancel咗機既旅客自然會掉頭走/唔黎機場

而家係話checkin到，確定仲飛既航班既人
要比佢地走

而家目標係旅客一個都唔比走咩?唔係丫嘛
唔俾人走，下咗啖氣(因為我地冇野爭取到所以理撚得你權益呀)，目的係乜野先
啲旅客指住我黎鬧就係我無啦啦要洗多一大筆錢就係因為你地！你地政府仆街關我叉事咩！

本身逼到aa自己嗌cancel已經係bonus黎

比個時間遊客準備啦
例如政府唔回應再升級咁囉

問題係邊個犧牲佢地,我地犧牲佢地同政府犧牲佢地，分別好大

係現場 想重組少少 我係 recap 返同我地嘈嘅旅客所講嘅嘢
水牌已經講啲機 cancelled, 但係cancel 咗嘅機嘅旅客 因為 check-in 到 亦表示有 staff(唔知係機場詢問處定airlines嘅 staff 啦)同佢地講 過到我地就可以入去 所以佢地就覺得係我地阻住佢
有手足曾經表示 passport control 同 security 無人所以過咗我地 barrier 都唔會入到去 但後尾見到到玻璃門有開過 放到人入去 就開始多咗好多旅客撞我地 barrier 覺得真係我地 block咗佢 而唔關機場事 旅客亦好肯定咁覺得啲機係無 cancel
後來有狗入咗T1 防線散咗 無幾耐就恢復過安檢
成件事先肯定變咗係我地阻咗旅客

又話發生咩事都唔割蓆
但係有事就係咁屌

[有無人答到我] 好奇一問，點解唔圍港珠澳大橋/高鐵站？?

雨革輸就係因為左膠
你地今日咁樣指罵 他日唔好希望有人為你地擋子彈
雨傘也好 今日也好
前線係比你鬧走
你同我好好記住

點解當日雨傘最後吹大雞都冇人出
於係因為你地依理人

唔同你講 你自己諗下你做緊咩

佢地可以有得益，但遊客冇呀! 將心比己諗下啦

我哋唔俾人返自己屋企
每日都留喺機場又民主咩？

令反送中條例暫緩
我好肯定話你知，無612班勇武，條條例一早過左啦

我地屌都無話割
但一面倒既聲音都唔係好事

阻住香港人又唔得
阻住外國人又唔得
咁唯有阻住大家爭取公義

正式宣告抗爭全面失敗

又要影響唔到人地 又要有成果？ 有咁既事就一早做左啦

講左十萬九千七次，係要被動式，阻到人嘅責任推畀政府呀

我去歐洲嗰陣三日唔埋兩日就冇火車又冇地鐵，罷工係非常之咁common，人地就係要犧牲我呢啲遊客嘅利益去達到自己嘅目的，咁我會唔會懷恨在心? 會唔會返黎唱衰佢地? 咪又係接受，由得佢過去，仲可以點，唔好諗得呢啲唔方便太過複雜同長遠

So what? 由頭到尾
外國基本上冇做過任何野
依家俾機會你介入
我要攬炒呀

灰啲講句
香港背靠大陸 政治上係對方既一個自治區
軍備上直頭係零
咁既情況要單靠香港人黎獲得長遠性既勝利真係機會渺茫

輸撚哂啦

經濟輸
民意輸
勇武輸
中立輸
外國文宣輸

我嬲撚到訓唔到 2個月努力俾仇恨摧毀左

你打黑警贏左啲咩？5大訴求邊樣達到左？
民主係呢一晚已經徹底同香港割左席

好自為之

最失敗嘅地方係有班人係到幻想民意同癱瘓機場可以兩者兼得
始終好多後生仔唔夠閱歷，以為外國人一定同情你
但事實真係唔係咁，人地始終唔係香港人，未必好了解件事，而且人地損失又太大
你話要癱瘓機場嘅，就預咗得罪外國人
想爭取外國人支持嘅就唔好癱瘓機場

唔係，我承認逼機場對旅客係好自私嘅行為，但抗爭就係咁，人地外國一罷工，所有火車停哂，你喊都冇用，抗爭就係咁
你唔願意犧牲他人利益，你永遠就停留喺雨革嘅失敗

我地可以幫佢聯絡佢地既領事館

民意就係好撚重要
無咗民意係寸步難行
而家仲好靠外國支持
唔係登報嚟做乜

[置頂] 和理飛814

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

本來機場和你飛就係軟性抗爭，唔係要佢地黎當強硬形式幫我地擋

你地做緊錯事仲理直氣壯，完全唔覺得對人唔住，仲話識分黑白，我又睇唔到有幾明辨是非

仲有又話攬炒，又話核彈都唔割既? 我見好多人屌緊wor, 口裡說不~~~

最少叫做好D個形象工程，但唔夠人無得做

啱呀，不如話所有革命都靜坐就得，等政權自己投降

聽日入去道歉 放班機走啦

咁都無計，咁大個人自己諗，去到呢刻，仲有未有人認清事實既真象，因為受畫面既衝擊就屌示威者，咁都無計

我覺得今晚大家可以處理得好d，但唔割蔗

吓？樓主而家先知？69 遊行阻到好多人放假出街，搞到好多人反感開始我已經日日坐喺屋企靜坐

我試過旅行個陣法國鐵路罷工，我起法國走唔到
但完全冇怪佢地
佢要怪點都會怪

但而家係機場和你飛，和理非主場，唔好搞錯，客家當地主

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

根本連前排示威都唔岩啦，根本非法集結，仲要理直氣壯

係，冇咁完美嘅事
你只可以揀
摙港共春袋 or 得罪遊客

用咩方法都會影響到人㗎啦
說好的核彈都唔割？

好, 停幾日俾批旅客返屋企先
下星期再黎過

說好的攬炒？唔好忘記已經冇退路

咪等LOR, 一定要今日下午做到咩? office hour 抗爭?

我地又中左計拿?

機場一直都唔係不合作運動 今日變左質

Pc9

目標係人多又唔好阻人出入，要遊客知人多阻唔到佢出入機場同離境入禁區，阻遊客既係AA同政府，係一個遊客可以順利離到境既情況下都要決定停飛

抗爭從來都係做踩界嘅事
你唔踩界，點得到你想要嘅野?
如果訓街work，雨革嗰陣我地已經成功咗
你估推翻滿清嗰陣唔洗踩界?
滿清自己投降?

係．．．突然轉模式未必人人反應得切

同埋今日係咪真係咁有迫切性要塞？
塞機場Ｅ招唔係我地既王牌咩？咁快出既

但唔塞都塞左，一定要好好善後，改進！

唔影響做黎托柒咩？
阻人離港冇人話過係岩架！咪又份乖寶寶👶啦！
而家講緊發難渣呀！「和理非」其實已經好抑壓架！
總有一刻忍唔住架啦！

屌你老母
不割席，不分化，不帶風向
尊重前線決定

I want fire

Agger

你唔好咁on9啦
今晚係柒咗，但係咁又點？
我地死咗幾個人，咁多人被警察打到重傷，腦出血又有，盲咗嘅又有
即使今日係做衰咗，但都唔足以抹殺哂過去幾個月抗爭者所受嘅
之後再檢討，或者大家同意嘅，係民間記者會道歉
之後從新出發啦
你搞長期抗爭嘅，要一獲都唔柒係好難，最重要係識調整

成日話阻到外國人番去，但外國人又可以幫到你啲咩啊你地係咪諗住啲遊客番到自己屋企會為香港人發聲？講真個句無論點搞機場都實阻到人嫁啦，今次政府改一改手段唔係禁飛而係禁check in個個就屌曬鬼，你叫啲旅客去大使館求助比壓力政府仲好啦
利申 點都唔割

咪撚再話琴日阻係被動，今日阻係主動會令人反感啦。根本連自己都未有心理準備承擔責任。琴日人多你估就無人屌柒我地阻住佢？自己人都唔諗去諗旅客？有無諗過企埋一齊做呢件事成效會大啲呀。
呢家擺明搵到有成效嘅方案就係癱瘓機場，老實講去過歐洲比人罷工影響過，人地仲理直氣壯話罷工佔領係佢地應有嘅權利。記住你呢家係挑戰緊政權，唔係你左顧右盼就撼動到佢，咪再因爲小事懷疑自己行動，有心理準備去承擔嘅人先係真勇武呀。

國際輿論真係影響好大

此post已完
大家返出去推其他重要嘅post

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

因為你有十把尺 選擇性失明
如民為敵 唔發不反對通知書
濫捕 濫暴 仲要理直氣壯
你估你班黑警最後唔會被清算咩

將心比己，如果我係日本俾日本示威者搞到我濟留我會不滿，但我既不滿或者認同佢地唔會改變日本既局勢，因為我只係個普通人

你諗法太完美，覺得唔可以令人討厭自己，我覺得香港而加有「問題」存在，示威者係將香港「問題」展示俾人睇，既然係「問題」，就會令人困擾，所以旅客感到困擾係正常，因為佢地置身係香港「問題」入面

重申，唔需要理旅客反唔反感，當然屌佢地打佢地就一定唔啱，可以當佢地無到，但唔駛太上心，佢地越覺得困擾，代表香港問題越嚴重

第一時間就割
諗方法應對啦
藍絲會唔會因為黑警打人而割啊？

好坦白講
我覺得勇武派係騎劫咗個活動
班和理非真係未必會再出嚟，今次係整衰咗佢地個朵，同為佢地增加風險

有冇外國
香港軍備都係零
咩國家都係自己利益行先
會為咗幫你而出兵打中國？有咩著數？
最多作狀威脅吓，當經濟籌碼咋

唔割唔代表唔需要改進
說好了的和理非環節呢？
由派傳單比外國遊客了解香港變成阻止佢哋離開香港

不要說輸
一起說只係不夠完美 會研究檢討

明白旅客感受，回唔到國係好緊張
但係香港呢2個月咁多抗爭新聞，我諗全世界都知，訪港旅客又點解會預計唔到有呢啲事發生呢？
係咪一定要將個波射落示威者度？

唔岩聽屌細力啲

文長 經過今日 我有少少野想講翻

可能人哋一早預訂好機票嚟咁唔通由得啲錢浪費咩
而家AA就係想射個波落我哋度
令到所有職員走晒反而令到所有遊客都走唔到
之後佢哋都會覺得係我哋嘅問題

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

真正高明既係學812咁
明明多人已經塞得死機場
根本唔洗我地主動去塞
效果一樣但係贏埋光環

開條路比人行啦屌
櫃台我話知你不停去查詢航班搞到塞車
離境個下開路啦
你遊行都識讓路比救護車啦
今次講到明和理非

但你地冇諗住承擔，冇諗住被捕播，想唔負責任，憑咩爭取民主，做犯法野預左坐監，和平表達意見先岩，政府唔係一定要聽你意見

示威者唔上街警察點樣拉人? 做犯法野預左坐監

騎劫並壟斷集會係典型左膠思維，經歷咁多事情而你既思維仍然停留係呢個level，你既思想應該一早僵化定型，我明你唔明，因為你已經與時並進唔到，得罪講，同政府高官僵化思維分別唔大

但我覺得今日大家做野既手法同策略可以改善下，但爆發衝突時，合理互毆時，不意外，但要冷靜地攻擊啱既人

今晚三毛多到爆

屌你老母，唔割既話就唔會輸

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

其實一開始個活動係預咗入去阻人既？
唔係向遊客輸出訊息咩？
定呢到其實好多人都搞錯咗入機場既目的？

ok我開始覺得你係p牌帶風撚，講野1999

不過都回應咗你先，你又知我地冇諗住承擔? 塞機場咪就係會比遊客屌要同佢道歉，咪比佢屌囉，咁都唔係承擔?

你想和平表達意見咪留喺屋企囉，睇下林鄭月娥會唔會上門聽你講

旅客唔滿意就緊
唔係點突出社威嘅重要性

要諗定下一步棋

連登仔記者會快做野

幫手推比記者會嘅人睇！

好多香港人都體諒但係旅客真係未必

你冇撚野呀? 你不如話女人做咩著裙搞到比人姦啦！示威者就係要爭取自己權益先上街呀屌你

屌，大家block鳩呢條p牌仔，又係五毛黎

你出世夠預咗要死，咁你做咩出世

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

明白大家都好嬲, 覺得唔做嘢唔得
但越嬲就越要冷靜

機場和你飛阻旅客, 脅持政府原意係幾好
但將件事推到最盡, 令旅客可能要遲一個星期先返到去, 我地唔單止得唔到任何好處, 仲會令佢地反感, 林鄭更加有位入我地

所以不如去到咁上下就緩一緩, 然後再有週期咁和你飛？ 例如一星期兩次咁？

一黎一星期成功阻到兩日航班升降已經可以帶黎好大損失, 二黎可以攞返個平衡點, 三黎可以避免連續搞會越黎越少人既情況…

大家點睇？

你班黑警犯法就唔洗坐監?
點解要上街? 721 811見到警黑合作之後 仲有邊個有良心嘅香港人可以忍
警黑一齊打普通市民同街坊 你班黑警拎住法律做大旗 自己就犯晒法 講咩法治
反思下點解你地去都邊區都神憎鬼厭比街坊鬧啦
你班黑警檢討下自己做左d咩先再講

推 我同意

香港人都係無辜嫁屌你老母
叫共產黨搵飛機比你搭啦仆街
係咪恭送完你番去就出兵救港先
唔係就唔關我事啦

得啦，你返屋企靜坐啦

唔好再阻人了

成日贏盡掌聲然後習近平感動落淚宣佈普選
比人罵兩句就互屌自分 合哂班五毛意
學下共產黨啦仆街

講得好，我公司好多expat，根本當返送中鬧劇咁睇，反而有d大陸同事仲擔心，成日問香港同事睇法

當然如果走去問外國人，人地實口講同情你，但都係口講only，我地要既唔係外國「人」支持，我地係要外國「政府」出聲俾壓力港府，香港係一個好特別既地方，香港有事，無論對中國定西方國家都係一個核爆，當年一個雷曼爆煲都全球金融危機，香港綁咁多外資、中資，爆左仲得了？hsbc全球最賺錢係香港，香港玩完，hsbc倒閉都似，仲有無數其他外資都係咁

唔係咩思為，跟本和你飛唔係為你地勇武強硬而設，你係要走入黎然後話和你飛既和理非唔岩，咁你同走去幼稚園話D 小朋友唔出黎有咩分別?

塞地鐵影響香港 返工既無辜市民
影響民意 唔好做

停飛影響到外國無辜旅客
影響全球民意 唔好做

出黎遊行示威 影響到香港經濟
影響到香港啲無辜商家 唔好做

咁我地可以試下好似雨傘咁
坐下 坐坐下呢 就會爭取到全球人既支持
成個光環咁套落香港到
仲要好似個鎖咁
鎖住曬香港人

咁呢我地最後就可勝利
回歸成一國一制

成日諗住贏盡掌聲然後習近平感動落淚宣佈真普選真係極度ON9

天真

但係班傻仔唔係咁諗呀麻
佢地想贏盡掌聲最好感動埋共產黨
比人屌兩句即刻好似小朋友咁DUP低頭係到喊
咁玩政治運動 仲要同共產黨爭權 等入集中營都得啦

可能一早plan咗廢事改
當然佢哋係要預計最壞情況
但將心比心你會唔會？
搞咗咁多區, 可能人哋轉咗好多行程
起碼都睇唔出佢哋有咩大怨言
普遍都係理解
但點會估到會搞機場搞到翻唔到屋企？
洗多咗既錢係應該邊個負責？

根本就係好多唔係「和你飛」常客既人，唔知「和你飛」目的，
就將市區果套搬入黎，然後話「和你飛」常客錯!

你開POST講啦

開post啦你

其實可以睇下影響既程度同對象先

唔好好似小朋友咁以為發晦氣就有人氹

岩呀岩呀 我地要顧及好多人既感受添係味？

我P牌開唔到post (佢話我過左上限, 而家好似一日先開到1 個post)

一早講咗啦
都無撚柒人聽
我講完仲要畀人屌返轉頭
塞路啲人又唔係宣傳
淨係嗌我哋唔讓呀無退路㗎啦
屌你係嗌都嗌英文
撚聽得明

你就算講到我都無用
出面d長輩，仲有大量和理非
連入立法會都仲未認同到

咁今日又做到d咩呀？

呢句岩聽

就係要咁

問題在於阻到機場運作嘅同時
俾人見到阻住啲旅客
咁就梗係難睇啦
如果我地可以用另外一個方法
阻到機場運作
而唔係阻到旅客嘅話
一定會好好多

諗下今日咁多事發生 原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向

冇去既人自己反省下 唔好賴手足
有時間屌人 不如入去機場幫手睇住個場
唔想佢地阻你飛
就入去萬人和你飛

鬼還鬼 核彈都唔割

旅客民意你爭取黎做乜野
佢會同你上前線？佢會買物資比你？

搏同情只對自己人同真心關顧自己既人有效，叫得外國人即係外人，對香港人始終係疏離，唔係話佢地無同情心，但係要去到好極端唔人道，好似當年塞爾維亞、德國猶太集中營呢d level至有用

如果示威者真係有背水一戰既決心，香港只要攬炒一途可行，因為香港地位對世界太特殊，香港如果係新疆咁，由612果日一早俾中共鎮壓到體無完膚

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

停飛，練習點霸機場，總要有learning curve

入去道歉啊

認左佢，今日係輸得好慘，但唔可以分化

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

機場任何國籍既人都有

和理非唔需要捉鬼

保護自己戴口罩

保持清醒，理性分析

唔好畀情緒牽著你走

應該同一條line 都見過有兩位女士講到想喊咁

我既諗法係jam 唔好block 留一條隊入only 排隊排成日好過完全入唔到

唔需要其他國家支持 只需要比人地睇到係咩事搞成咁 講乜撚對唔住 依家搞緊革命

其實旅客唔反感又點 仲旨意佢哋幫到手？ 其實表面唔好睇 但我覺得冇輸到

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

我從來都係同人講
只要個地方係無警察
即使現場有幾多示威者聚集
都一定好安全
示威者從來都唔會搞你

呢個形象係得來不易
係咪為左攬炒就放棄呢種形象
係唔係想人地以後一見到示威就要遠離？

唔會割蓆，但係大家三思呀

傻撚左未好返？其實香港點樣關啲遊客乜撚事呀 人地淨係過黎玩同做生意 玩個班就覺得都唔關我事我做咩要理 做生意既就緊係唔想俾人阻住啦 所以講真對外既形象係對我地一啲好處都無
形象好 外國又唔會介入既 最多係得到光環
形象差 外國人就唔夠膽黎 直接損害香港經濟

抗爭封路同狗硬撞又怕死又怕比人拉要be watep
三罷塞路塞地鐵又話失民心怕淺黃轉藍
今日塞機場有冷氣有水有食物又話要和理非
捉到鬼又話局又要放人
比狗屌打又話勇武麻煩
又嫌阻到旅客又失支持
咁不如你地教我地d前線點做啦？
我地唔頂住 d手足又傷又食煙又痛
我地頂住你地又嫌三嫌四

又要馬兒好 又要馬兒不吃草
又想唔辛苦又想政府屈服
上街話熱 去機場好似庇護所咁個個沖入去

講真日日咁吹黎吹去 唔啱聽又話人係鬼
咁得閒日日帶風向不如諗下咩地方更有效啦
開始個時日日大叫 不割蓆不譴責不篤灰
你睇你地似乜撚野？

咁同當初地鐵不合作有咩分別? 人地係外國人屌就標準唔同左?

根本個問題係政府導致呢一切。你唔叫條友屌7晒所有外國工會罷工既人?

唔好再精神潔廦啦好冇
你以為外國人就一定會理性思考？ 都係自私架咋 你搞到佢上唔到機咪屌鳩你囉 唔通仲幫你上網唱衰777話係垃圾政府既政府既錯咩
有啲野做得就有後果 唔想承擔就唔好再講咩不割蓆不分化

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

（8.14送你飛）聽日去機場送機！！！

補獲

依家革命定係做旅遊大使？

反感又點？

但其實唔係想影響經濟咩

今日就輸晒架啦 但唔通放棄？咁不如下次再做好d

其實少少人姐
依家政治鬥爭緊
仲有人受影響

突發！！！而家機管局出梗陰招！！

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

而家處理緊家事
你旅客路過門口架炸
分莊閒先啦

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

核彈都唔割，程度要勁過藍絲撐黑警

還原基本步好冇？
去番連續三日嘅和你飛，派文宣，解釋事件同幫助旅客好冇？

好多遊客 內文 得一個？

其實呢樣野一早知, 比你阻我2日我都會燥

但無計, 我地係瀕死爭札, 機場係一步大棋
唔玩機場, 你有無其他建議?
無就唯有係咁

佢覺得平時倒路roadblock左2個月, 香港無人反感

示威
不需要完美得可怕

本身個目的唔係話比外國人知香港發生咩事
點解變左阻人登機？

真係叻仔
你知唔知烏克蘭有革命？
係咪你經過烏克蘭機場local同你講？
唔係你點知？

emergency channels咪俾示威者block左
可唔可以唔好又要囉光環又要賴aa
再提你地一次
85罷工，機管民航國泰香港全部都有岀信支持
依兩日block左機場，上面全部都食曬屎。
你依家收手對唔對得住佢地

你唔認同係想攬炒迫政府讓步，所以要搞埋旅客一鑊熟，個 basis 唔同有乜好傾

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

有咩都有影響嫁啦
咁我地係咪又要唱返今天我啊
乜嘢都會失民心
咁潔癖就返去訓教啦死左膠
最好好似雨運咁
柒下柒下唱住歌分化全部收皮

請善用起底以及不推文回覆